《國際聯署》WHO總幹事失職 要求譚德塞立即辭職

連署書上指出，譚德塞在1月23日時，拒絕將中國武漢肺炎列為「國際公共衛生緊急事件」，但事實上，此冠狀病毒至今並無治癒方式，且之後短短5天內，確診和死亡人數都增加逾10倍，比如確診數從800人陡增到超過1萬人，以及死亡人數超過350人等，這與譚德塞低估肺炎疫情有關，因此「我們強烈認為譚德塞不適合擔任WHO總幹事，呼籲譚德塞立即辭職」。

應該政治中立的WHO，譚德塞卻未經任何調查，直接採信中國政府提供的死亡和確診人數，讓許多人感到失望；此外，台灣的醫療技術比WHO上的部分國家來得進步，WHO不應出於任何政治因素，而將台灣排除在外。

幫手推到50萬
再share畀日本韓國

多謝譚德塞
人類終於可以齊心

Litany &Iran too

推

之前唔係已經開咗個咩？定同一個嚟？
香港啲白宮聯署閒閒地都過三十萬，點解全球重未過

不了,

美國台灣醫療交流會另起爐灶好了

今次疫情已經掲開埋中共係國際機關控制情度

十仆

同一個
太多未知呢個聯署
要散出去

可唔可以加埋制裁條友, 唔係就只會係換另一隻奶共狗上位

已簽

pull him down !!!

落左台先講

push

推去意大利同南韓, 佢哋完全係支衛嘅受害者

有無辦法推去國際線? 依家唔係淨係香港出事, WHO奶共奶到冚球剷

唔係個非洲佬一個人的事， 根本成個WHO 已經變成中國的附屬， 無得救

Twitter 要人

支那根本係知自己守唔住一定要拉哂全世界落水

如果夠多人聯署 佢都唔落台
即係WHO已經失去功用同代表性
=打ww2前既國際聯盟

Italy

佢應該要坐監多過辭職

係

其實之前簽左咁多呢d野，發起人有冇follow up進度？唔係話乜，次次係威係勢叫人簽，但次次都不了了之，好令人氣餒

push
唔洗五秒
唔係唔簽呀

簽！

推！

呢條仆街害死好多人

譚德塞呢條友做得太顯眼，
傻既都知咩料

要求解散世衛仲好啦

譚德suck

AFRICA VEGETABLE COLLECT SKIN

Push

炸撚咗成個who佢啦
侵侵自己開過個啦

但係外國好似唔係好多屌柒條仆街既聲音
好似得香港同台灣人醒左咁

又係CHANGE

非洲佬收咗錢做乜都肯
叫二嚿水譚德塞叫佢唱生日歌都得

推爆佢

去痰得塞Twitter 睇，日本人都醒醒地，但好多伊朗人仲向佢求救

開始多人係Twitter 屌佢

ed仆街拉去打靶就o岩

黑奴力架沒有一個是無辜

黑鬼：絕對唔可以對中國封關，要向中共學習，中共係世界抗疫英雄

簽過好多個啦 呢個又係新

個聯署咩文都有咁勁

走入去貼
唔知會唔會被封account呢？

原來簽咗

今晚見

反正而家武漢肺炎惹到全球都係
更加應該要全球嘅人聯署
不論國籍丶膚色丶種族丶性別

如果數埋有一億
呢件死力架都要收皮

佢同林奠一樣，connect 哂全部人

廢話連篇

(TWITTER要人) 肥佬黎被捕單野國際戰線著晒火連登都冇人理

推 死Nigga

全世界係得香港嚟個小國做嚟啲野

約定煲底相見

幫推post上國際

埃塞俄比亞嘅醫療水平係垃圾級
搵佢國家嘅人做世衛總幹事都唔會有咩好結果
多謝fucking chi-na心腸歹毒嘅陰屍路

加入左who慨人食曬屎,無入慨反而頂得住。

最簡單的說法係

有如WHO等國際組織過往從來不發布褒貶性質的言論

只會核心地描述工作進度

Pish

推死條奶共狗

connect埋全世界 唔差在

依隻世界毒瘤 唔簽唔得

signed and shared!

根本搵個nigga 左總幹事就係on 9, 落後國家嘅人太容易收買

美國退出狀態 who以前經過有美國領導過既權威性比大陸拎左黎用

炒佢地, 柒到咁, MEME磨磨

推
推
推
done

好快，啲簽名把把聲咁嚟
428,727

直接反人類陰謀罪行捉起問吊

比義大利威番次同時沖喜，由義大利夾鳩個撚樣火速審判問吊。

43萬人簽左 好快夠

港豬:總之簽完 個心舒服啲咪得 抗爭左啦yeah

入籍中國 慢慢奶

留名

點解得六百正皮 點解！

炒左條仆街！

pushhh

炒撚左條廢柴！

條死奶共狗

比外國簽先重要

死奶共狗

垃圾

比呢條賤人攪到日日撲罩

Push push

簽啊！

推到全球聯署 send俾外國朋友spread

奶共走狗

推po

推 屌你老味死柒頭

WHO 不嬲廢，換走譚生 第二個做都一樣，一樣比中共滲透晒，加了好多人民幣。
不要浪費時間去聯署呢件事吧。

兩條路，又易就係光復世衛

唔得先另起

留條仆街響度做過街老鼠，睇班niggo日日俾人歧視，cut 曬援助非洲就啱，做版俾下家睇，做共狗既下場。

push la

每一個收過共匪利益已走去奶共
就係間接害死好撚多人，包括一堆偽人
所以你班仆街世世代代都要落地獄

奶共手

簽咗聯署未啊

推 全球聯署

簽呀

tui

俾人打下飛機咋，始終都無人提案。

刷鞋仔 Pk仔

推推推推推推

總有少少！

推 要人

又開埋啲on9 post 如果簽信名就解決到，上面個班13億支那玩撚晒啦 無撚敵啦

Pushhhhhh

識譚德塞，佢份人好黃

pish

後院收埋幾多？

係咪隻nigga

應該捉上國際軍事法庭審訊問吊啦係化? 呢個係反人類戰爭罪犯嚟.同3萬狗嘅性質一樣.

仆街奶共狗

直程要問吊啦
克力架

推！！！簽簽簽！！

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

lm

簽嚟有撚用咩

所以已經廢事簽, 由第一個聯署到依家加加埋埋隨時成千幾個聯署, 根本冇意思, 唔通你簽人地就一定做嘢咩
簽名依家嘢係雙方都簽先有意思
依家啲狗屎垃圾都學人聯署
完全係亂用
不如去求神拜佛好過啦

推呀

冇撚有錯, 之前簽咗好撚多.
nigger呢個都簽咗兩三次, 結果呢?
跟本就ff等運到

😡

鍘咗佢啦

Pushhhh

WHO指日本疫情令人擔心 日網友怒嗆：都你害的

有冇機擺上Twitter戰線？